[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～準備木屬新活動 (62)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
木屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定埋支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

隻風法有救啦

執左少少post頭

拿, 條風龍屎極都畀我30%攻ok(滿突)?
我無風龍呀hi auntie!

真香

攻30% ok?
唔好hp呀大佬

彩虹小馬

莉莉同水劍可以擺落雪櫃

火遺可以拎多次石頭 佛心公司

邊個話有part2？

點解topic係木屬

唔知送咩4星呢

係時候拎隻尊出黎

想出返隻西爾琪都唔得

唔記得邊個
等下年part 2啦咁唯有

飛鼠巴今日真唔真龍

風屬=木屬
唔好咁執着

d怪同龍都係木.........木你老母咩
唔係風咩?

nvm
火短/尊ge天下

應該攻30

我要呀!!!!!!!!!!

3000露，好過無

個topic

木pool 打水活動？

Topic wtf

特登開火遺比人打

ff送四星火法

係木boss
火屬打

今晚打

齊人開，唔齊又排過街隊

小心巴，飛雲，日文巴今晚打唔打？

我要!

刷首抽真痛苦

活動光槍+活動光龍

光斧+活動光龍

邊隻好
定刷過

又係大奇蹟日
點解我冇

火短已經準備好了

冇日期既
個活動幾時 悶到癲

頭5屬活動系例啲龍似加30攻

應該31號之後

有新活動消息?

仲要冇計時 仲要再派石

課番十單先

等下個pool刷火角

係咪唔識睇第一頁啊

又想大家逼害光斧?

老夫黎緊

張萬聖節符拎去賣拎3000露好過拎黎突

首抽火短加火龍開唔開好

真

4星火短

10月31主場

我都奇蹟左 不過不做海豹

火弓

31吧

凸左賣 一樣兩個錢

點知送火弓

留定名抱一分鐘大腿

離火短50環仲差25000露
但下個POOL睇怕都係PICK UP火角
唔係幾想抽

即刻叫佢食屎
用返風法算 + 30%攻活動龍(期待中)

應該一路開到活動開始

風短刀

問下意見姐
起曬槓咁

抽唔到龍俾人ng

短

長

1400攻up ex 1分鐘
on9仔唔好入

我隻火短要出場啦

光斧衰啲咩要打格仔

推爆post靠你

又30頁

冇送石

你都懶得睇囉
咁一眾巴打整第一頁出黎其實無乜意義

大師 :1000攻輕鬆

求carry

似係送呢隻?
救完佢之後入隊幫主角

今次應該輕鬆3隻火屬40環以上

今次應該好多人過到，因為升咗火

一日爆機

睇完就唔可以問？ app台新規矩啊？

諗緊整唔整5屬武比火短

練定隻火法先

呢度新規矩呀 傻鳩

問還問,屌你老母還屌你老母
兩樣野黎

班打真風龍既課長應該可以輾過呢次活動

加光版

今期火屬天下
其他屬都係垃圾

屌, 我得隻4*火斧

見大家咁齊心屌鳩on9仔 我好開心

免費火短仲要兔耳

火短, 完

咁你睇完仲有咩唔明 屌你老母

唔好整住 睇下要咩抗性先

隻火斧升爆勁到爆

普攻第三下3000up

唔計弓 五星入面輸出低

咁都叫起鋼
真係屌得少

又一公廁

隻光斧點解打格仔先 真心唔明係真。唔推薦定有特別原因

飛巴 日文巴

31號 當晚就爆左機佢

小李飛刀
弓, 垃圾

火短短同尊都有

今日到莉莉飛天

個個拎莉莉打素材

因為光斧太OP,佢地射到成面都係

等睇街人火短紫圈死

我屌撚埋你地個份

我冇尊

防暈既 就正過火短

18+咪打格仔
未睇過av?

最緊要有小怪比佢加攻
疊到+攻5層好爽

你既然唔相信一班巴打既資料整合
你唔洗理呢到既資訊
或者過台仔個邊傾

下個Pool 會唔會定火短Up round 2

應該會防暈
但送既可能好似教官咁50%

咁放落唔推薦但又打格仔
咪問下係真係唔好用定有其他原因
咪俾埋1/2問意見囉
自己教學內容走去玩野打格仔
咁我初玩點明你地咁多hidden message啊

新角啦 要搵錢呀

拿 問撚完又答戇鳩野 邊撚個戇鳩啊而家

冇小怪都好勁

我見既都係真龍入面一齊打

咁勁架咩
我升得30環

因為佢又廢又係雞 費事露個樣出嚟嚇走啲新手
選我正解

有冇新火角抽

新火角

火短UP 我抽都唔會抽

正 睇黎升主角5星好正確

機會黎啦

問ON9野就唔可以答ON9野
邊個話事呀呢度

咁快UP兩次會比人屌
最多UP40%風龍

可能係尊

斧係每下大力 攻速慢
光斧都一樣咁大力
只係因為個個用貞德先細力

出 火劍 我立刻 課四個月包去追

有火短同尊
多謝CY爸爸

G持

咁巴打睇返你第一次俾人屌老母係因為你冇啦啦話人起槓 當你再問問題都唔有人想答你啦 係咪

係尊就好啦 all in

利申得500石

主角咪火劍

出火法好過啦
真龍多隻遠攻會更好

你自己發難屌人先
仲好聲好氣答你咩
寫埋3000字report放入你信箱好未呀？

會變左easy mode

咁你可唔可以幫幫手答我

新event黎啦, 快d搞掂天音, 之後畫新角

係

打真龍好勁

你普攻慢，但下下大力，打完時間好就避

火短下下快，但細力，要出一套普攻重慢過火斧3下

所以輸出火斧重高

抽舊角不了

出隻新火弓/斧我立即課金

唔抽

百貨應百客
我係你就2個account都試玩左先啦

直扑

佢出火弓我升爆佢
我指40環

我隻不死鳥呢

新BUFF 極度燃燒

重點係建唔建議再刷

已完全封鎖

第一次咁多負評

屌

扑到你大肚呀

你話你係咪攞黎賤

下個活動打風怪
火屬角+龍主場
自己決定

對唔住我錯

過左活動都中光槍
又有尊
爽

好

完全封鎖「好賤好頂癮」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

對唔住呀寶寶
我知錯啦

無火角呀 屌你老未

自己諗方法留低d account
唔啱手感都有得轉另一隻
甚至幾個account一齊玩

主角

主角: ???

完活動先嚟

斧槍都有留acct
去緊旅行
返香港再刷

等俾新pool龍迫害

好巴 你走先

呢度我同飛巴頂住

我都係出返去先

打真龍添

屌真係火短 好撚閪

冇人想知呀屌你老母

隊友都咁話，屌咗先

屌你老母

活動完仲未有新pool都有海豹
係咪痴線

等睇新5星火角

單機打真龍

一日有event一日都有海豹

仆街鳥 冇火角
火龍得上次條活動龍

火主+活動龍 會唔會比人 n撈豬

訓新5星火弓
你抽唔抽？

屌你老母冇火角呀

火斧邊有疊攻啊

升活動角咪得

Fantasy Life Online成~1.5個月無新event無新pool
一樣有海豹 (line group)

你不是還有信用卡嗎

活動角加男主

邊隻火斧？

未找

40%攻迫害唔到
除非佢出隻龍又係40%攻 攻速同隻萬聖龍一樣咁快

火斧只有一隻

申請加credit呀

有免費活動角？
咁頂住先

我就中符
人地就中角
公平咩

分期囉

40%再加龍化時間up

4星火斧打真龍OP
本身有火事場 一入場加40%攻

Genius

不過呢隻本身扣技唔係好掂

今次3幻神可以30秒打完BOSS

一係開場龍gauge+10%

活動角都咁好丁 要幫佢上50環了

岩曬,11月1號就突爆條火龍佢,如果無出新一條既話

排隊留名
1. 好賤好頂癮
2.

希望今次個活動稱號有D挑戰性

我符都冇 有4星補同龍已經好興奮
公平咩

要農一萬個金章

咩叫火事場

打街場同班ON9仔一齊仲唔夠挑戰性?

建議巴打去玩下MH

加碼萬2

GOOGLE 火事場力

咁真係要吊定鹽水了

#210係邊個黎?

用主角單挑+成功救出條女

大多6000 萬8

之後會有人一日ko

寶抗力

好有成功感 好有挑戰性

屌
做乜屈我

笑死

得火主同火補 覺唔覺隻火主好

火補啦
真龍入場卷

我覺得會出新火補

出新火弓被人逼害點睇

火斧勁係邊到？

如果真係出火法,真係有機會屈住真龍黎打

火法 火刀 火劍都抽爆
其他職不了

火屬莉莉要出場啦

單下大力
反正你都唔可能長期埋真龍身,單下大力好過勁快連擊低攻

所有活動都係莉莉

新職?

勁在渣斧同有防暈打真龍

其他就冇咩特別

惠惠

上兩次都係早兩日出預告
今次會唔會星期日出活動

都講左31號

鈴鈴鈴

第一次見萬巴咁柒

咪咪咪

31號先有活動。。。有排等

想統計下大家覺得每日X2箱有無必要

成班on9, CY教落用水打風架

有x2一定打ge...

啱呀
張圖有教官

500鑽嗰個

教官又然

笑咗

CY真係貼地
街場有班雜屬撚

準備屙屎

SOR囉我連GAME都冇入

有2x, 要買埋2x體

換了

加光圖片第二擊

風雞boss?

好想...好想..幫你抽曬佢

屌 打隻光龍
然後有隊友用光龍

光龍咁垃圾 隨便打都打到啦

下個POOL火角又PASS得
唔知幾時先儲得夠35000露

咁有咩五星暗角可以用, nigga?

暗弓都嬴 無咩好討論

全部人龍化咗就拮個隊友

光龍求其都打得贏啦
(我用主線風龍)

萬聖pool你都無抽? 咁多鑽點忍到手

一BREAK就4條龍輪1條龍.....
好殘忍

抽左啦
正常無抽過依家應該有2萬石

輪緊個teammate咋
好帶唔帶

我覺得自己好撚蠢
點解上個活動唔換多少少卡去拆
啊啊啊啊啊呀呀呀呀呀

打多50場就有真龍卡了

其實張卡好廢

入場

都係為左頂BOSS D必中傷害

無玩過火角 兩個event都要我送佢地入雪櫃

依幾日去左打高暗帝升短刀建上16

活動卡 /10架..5星都係得300露 所以我都無拆

估唔到係打風

公廁火女仲唔成為MVP

今次唔知會唔會送埋武器 佛心公司

其實光斧真係無乜撚用 打火活動一分鐘無佢份 又單挑唔到暗龍超 萬聖活動被光槍禁住黎打 兩分鐘呀貓呀狗都過到 遲啲風活動又唔關佢事 連刷火素材都無佢份
光斧你死左去就吧啦

火短好正

大波妹講嘅係聚人心
唔係講實力
你太膚淺

第一日知?

大波雞？

斧要大buff攻擊力 實情斧技能好好用 係唔夠輸出

巴打迫害少日啦 都打晒格仔

好QQ

打左格仔 唔係雞係咩

人人都有得上
係你無得上炸

係都buff左弓先

咩係弓？

未上過

有弓職架？

我用光斧關都過唔撚到

火遺好似冇reset到？
岩岩打完好似唔多覺有石拎到
應該係bug黎？

其實我真係唔明點解光斧會上到t1 t2榜

你唔識用...

顯示錯誤
實際無石拎

我唔明左成個月

打ex火果陣我10000已經成隊唔駛死
你肯定我唔識用？

70級40環 4星屬武0突
我準備好了

一樣係風法主場

Nigger

正 可以養生幾日又再肝

玩團體戰活動好玩D,又可以上黎屌下D人點打怪

當有日出水龍.... 成場都係風法個壯觀場面

火女is not公廁

+1，呢個活動氣氛好差

前提係要有皇冠

到時我呢D無風法既
入去訓住等贏

我肯定莉莉加水龍 光斧加貞德開局嘅人一定多過火女開局

有16人個post先推得快

如果可以16個人同場玩就正

拎隻45%攻龍出黎再傾

火龍都可以秒殺
已經冇嘢可以擋住風法

1500攻火女 求帶ex1分鐘

Ex1分鐘 2000攻+

活動封面隻囡囡係短刀
咁問題就黎啦
如果隻囡囡係抽/送 咁姐係又係火短?
定會係風屬短刀?

無2千攻都唔好諗住過ex

又要練新角 點跟 開始練火主

有無火利維坦

求3幻神大腿

新仔時期係講2000戰火短

屌你

今次送嘅風龍係唔係同上次隻火龍一樣都係垃圾

有30%攻

抽唔到呢隻撚屌
場場都被人

火短劍咁易減od 又有break 特攻 1500攻ex1實得

等睇下個活動又係風法玩晒

.gun

冇火龍阿耆尼
1500攻都要

上次打火一分都有人用風法降防
今次風肯定又有風法降防打啦

其實上次果隻係幾好用
無40%攻火龍表示
佢招技食曬4野好痛
係個樣好柒

佢今次送有30%攻都還好
如果係15%攻血/30%血

火短做到 不了

Ex1分鐘
風法1000攻
火女1500攻冇阿耆尼

光斧做唔到 辣殺

又迫害

又B害

咪傻 有得疊既野 多多都要
同埋隻風法AI控都會放技唔駛煩

完全唔關光斧事都可以迫害 巴打你係得既

又搬出黎 笑死

啱啱先第一把4星屬武，點跟

d人應該仲係光槍入場

十日追到啦

萬能逼光斧
咩post咩活動都可以逼害
肥有罪咩

係原罪啊

打最細個粒珠咩級會出多啲 差100粒升6本

迫害咪仲好 可以收埋做私家雞

講輸出沒輸出
講肥又唔夠人肥
除左五粒星之外星沒特別

那姆真係好撚正

支持

好怕呢啲0智商角色

抽中光斧重衰過中niggers

一街都4000戰火短
風法

今次拎稱號應該好多大腿
利申火短冇5星火龍

成日唔夠錢

冇阿耆尼要

首抽光斧果啲真慘 分分鐘連大腿都抱唔到

得啦得啦 好煩啊你

巴打其實你首抽係咪光斧

到時又要幫三幻含

唔係搞針對 係講事實

又B逼

抽中都比我del左帳

含一含有稱號

我都係講事實 巴打見親你覆post都光斧前光斧後
煩過保險狗

又大半夜二十連發
不了

光斧老是常出現
都打晒格仔

我都係唔想比啲新手開錯局 誤以為光斧好勁

扮撚晒野
光斧根本就好撚勁

抽中光斧前路茫茫
抽中風法一片星途

等睇新火角5星好似火斧咁.......
100%減防
EX技加全隊防
又高傷害

我都想中風法

亮出埋伏的信用卡

好似武器綁定左EX

武器? EX?
其實我唔識GA

有冇人活動物品變哂0？

去交換所睇？

係

restart game都係咁?
請回報遊戲商
好似選項有得回報

訓左冇睇
莉莉維坦係咪刷到下次活動

無喇無喇
火隊我得呢D咋...

嗯 回報左

冇追晒全部post
想問點解#1光斧要打格仔

保護受害者
佢經常被逼害

發現三星火法手上把野係三星風杖黎
杖都用錯唔怪得係三星

觀察型

下個POST唔好打格仔啦

唔知黎緊活動會唔會又送十連券

用活動隻火短

應該每次活動都會送10連俾你

等睇係大叔type

屌玩緊果堆game d活動全部都31跪開

尊個瑪納係咪升到40就OK?

每次都送保底

低調D啦 一陣唔送架啦

B逼

想問下尊d 5環ex技係咪值得升

我都問緊

大叔先正
夠男人味
課爆佢

姐係用斧加防用刀加攻用短加爆擊咁

主傷一技
你兩條友唔升爆不如唔好升

31號先出風屬活動，咁呢幾日仲唔係開萬聖節活動part2？真係諗起都興奮

都唔夠水滴

又鞭

慢慢升啦
正常人都係卡水
除非你重課 大把垃圾五星符卡你賣

諗緊火奶升唔升到5星

屌 用撚完光阿伯打風帝未

未開場就應該NG佢?

you are on fire !

用隻2千戰火主都好過佢

知你威啦 全世界得你有火隊

齊team
求腿抱

送果隻又係火短?
屌 唔撚想升

新幻神

有加暴擊加攻加防補血自給自足 1隊打16人

你唔畀佢係火弓GA?
玩小李飛刀

玩過白貓就知咩都有可能

有神快拜

Ex 1分鐘 報名
1. 熊喵喵

等睇1隊CARRY 3個巴打
我報名待carry

有神快拜

Ex 1分鐘 報名
1. 熊喵喵
2. 黃腳雞

有神快拜

Ex 1分鐘 報名
1. 熊喵喵
2. 黃腳雞
3. 中野四葉

應該升隻莉莉定光槍好

火主

升你鍾意/手感一流個隻
下期打風龍raid

我諗起水母雙刀

火主火斧

強烈要求新post #2 同新幻神火隊
同EX1分鐘 報名區

打團隊我諗住玩補

利利啦,GUM咩名

gummm

下個活動隻火短又可以復出

送隻新火短打鳩你臉

3星符係咪賣晒換水就得？ 有冇話邊張有用要留

屌 要課金買瑪納

留定d素材睇下抽唔抽到新人先

識報一定報日文巴

repost old news

「火屬性」強化活動舉辦公告
各位玩家您好

於10/26(五) 14:00(UTC+8)起，「火屬性」強化活動已開始舉辦！

本活動可提升能夠在次回活動「心善的少女與受囚禁的守護龍」內活躍的火屬性角色之能力。
活動期間內，將持續開放可獲得用來強化火屬性角色的道具之任務「炎吼的遺跡 (初級/中級/高級)」。
此外，活動期間內「炎吼的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是在「2倍獎勵組合包」效果期間內，「炎吼的遺跡」的每日獎勵將變成4倍！

■活動期間
10/26(五) 14:00(UTC+8)～ 10/31(三) 13:59(UTC+8)

每日必打火遺拎2倍火珠
課金2倍包, 獎勵會有4倍

我全都「報」

你話火帝就話姐
火遺有撚用咩

又要肝隻火短出嚟

你已升滿30建

冇錢咋
佢3倍錢好過啦

光槍 光斧 光奶 光阿伯
風帝不如改名叫暗帝

火遺都算 未必有錢搞武器
但龍鱗兩倍都沒 多撚謝

你係唔係用光先

快D ALL IN體毛日日打火遺火龍升4隻火屬角

果次火活動打左勁多
不了

個個都升爆左建築
點跟

TREE GUN

邊到黎咁多錢

鱗先係最大問題

竟然係火

高級定超級出得多D細鱗

得隻光槍 下個活動會唔會比人笑

升定火斧打了

用活動角加火主啦 夠做

火短

有新pool?

唔會 應該會比人NG

火斧升唔升埋5星武好 如果想打埋真龍

哈哈哈

(我光槍都無)

老夫NG

光槍點會ng你
不過光斧就難講啦

升五星二階定四星屬武好

非剋屬我都會NG
理鳩得你

想問下萬聖節換野 唔係到2號咩
點解d餅乾會冇曬

得光槍光奶. 用光奶入去放波波一定俾人NG

邊個職?

可能今次難打 要奶媽先過到

得每日獎勵有雙倍

火短/尊

火短40環左 解唔解上限先好

差少少咋

攻擊就係最好既防禦
到時等睇3幻神打真龍隊嗰隊1分鐘ex

法杖例子

4星屬0突
Level 50 Str 297

5星2階0突
Level 80 Str 372

個人觀點:
升一把4星屬ge錢用唔少
不如留返黎升5星2階

不過我會睇埋個技岩唔岩好, 少一個輸出技感覺係差D

都係升高少少隻火主穩陣D

等送多隻活動火法就打得

屌又火短做乜9

最少唔會比人ng先 點都要練火角

技都係考慮因素之一

好！

火斧定主角？

未升角
諗住睇定d先

尊 招技加防

我都刷緊 唔知有冇撞到巴打

可能抽到尊呢
同埋原來我冇火斧, 姐係冇得揀

岩岩訓醒抽到3星龍輝

連4星光奶都出埋黎

.GUN
岩岩發現我連魔獸角都缺450

ys
所以我3星屬直上5星2

31號出活動 有沙拎可以打真龍

依家就見到開住火遺
係唔係依家就2倍?

個個都有尊公平咩

火遺

我首抽黎

得每日箱兩倍
好似係

佢係問依家有冇

夠啦
打左2次每日之後全刷光

不如講下你想升畀邊隻角色用

姐係如果武器技係攻擊技就推薦4星屬武 係防技就放棄4星 整5星重好?

尊 / 火短

原來畀尊用, 咁直上5星算啦

可以filter你想要ge野做比較
wiki is excellent

數字上4星屬武0突<5星2階
但同屬會有加成1.5倍，打落去會高攻d
要升上5星3階又太貴
我自己會等主力有曬4星屬武先諗住再慢慢換

利申 休閒玩家

但大c個活動未開喎

唔係上5星屬貴
係上5星2段已經好撚貴

所以我妥協

呢篇幾有參考價值

呢篇野係冇參考價值

火遺開左啊,有2倍

一拳一件

所以我淨係決定做一把比火短用
第一隻五星有愛

想幫佢除衫[black][/black]

有無人一樣活動完左就賣左佢？

請問果兩個black 係...

Btw係咪得我覺得隻活動角似風短
利申9估, 唔知會唔會柒左
戴定頭盔先

火短ok ?

比風角你去打風關，都幾撚狗
我鍾意

好撚LAG

del驚

印象顏色同屬性有關
所以應該係火

突4埋先走啦

我同4頁巴返去玩驚blue

主色偏紅，似係火屬喎

手機龍絆 電腦GBF

主屬火 副屬風

4星刀仔如果有抗暈 屌打5星火刀仔

我諗16人戰1分鍾都唔會比火屬難呱

有咩好做

有萬聖節光槍加三條5星龍 開唔開game？

唔好開

廢

日文巴飛雲巴今日好似冇上水

而家無5角5龍點開?

等31號先開

下年可能用得返

下年再抽過

其實有冇約炮網? 架仔有冇?

開啦 我得隻光槍都照開左

日文巴 我試架咋...

一場都未打過...

四葉巴都齊料了

你同緊邊個講野

立即死左

好撚得人驚

我以為日文巴BLOCK咗我

黃腳雞射左未

係唔係同名認錯人咋

冇啊

喺度、farm 緊錢

一定係佢黎

又出晒嚟

唔好扑我
新event EX1分鐘靠イサ巴你

最後直路。。

機會嚟啦

90萬

HATER巴可唔可以畫隻爆衣萬聖光槍

錢先係問題90W
我差20W先升到5星屬

一向都唔扑人

今日被寶寶BLOCK咗

其實我都想扑你

唔好呀

THIS ...

IS

G

GAY

得1900攻有冇得join幻神團試

夠

我無五星火龍

GG

唉

錢已夠
但唔多想整短刀俾火短
睇下會唔會有新火角/抽埋隻尊

希望up埋火龍

點升啊 打左7場龍超先升夠料升1LV龍

隱藏版幻神

2881184 練走位

打埋場龍超先...

佢講完句野就會放技?

同上次條龍左右調轉，改綠色又一條新

4237556

係
噴三下之後開技

條尾巴方向都一樣

唔理啦
+30%攻我要呀!

回唔到
係咪未夠血?

上黎排隊等幻神carry

cy

一開頭就死咗隻

可憐下我呢D無20%攻龍ge人啦cy
please~

5730838

課課課課

下期應該光跟住就係水 又可以拎條龍出黎

暗龍去左邊

屌得好
唔明點解打格仔
搞埋曬d自己po圍內人先明小圈子好好玩？

應該係水之後光暗

唔知會唔會出新火屬呢

cy鍾意梅花間竹咁黎

咪就係 光斧都要打格仔光槍同我透明佢

5826202

1001等住大家
搶到就可以改P.1

邊有傻仔會幫個就執嘅GAME開POST

光斧 光槍 火劍
頭40抽...
應該升邊隻先？
利申：得條5星水龍

咪臭係,平時講笑迫害咪算
又叫新手睇第一頁又要打格仔
人哋唔明咪問囉,問完又屌
得罪講句根本小圈子,圍內hehehaha

好多人開場?

火劍

應該係冇人入

岩啊 咁對光斧絕對唔公道
你睇下光槍用BUG疊技都冇用
隊伍有奶就疊唔到上去都可以放T1

試下重開

3197070

要夜d先join得

火短劍黎 無火龍照升住先？

真係冇人入

唔係打落去會高攻D 係屬武既數值會乘1.5
最後都係睇攻擊力個數字

下個活動打風屬 一定升火

最後先死

我支持正視聽
下個post改返 邊個再問#1有清晰寫明嘅大家就即ban OR任屌好唔好

唔知幾時用技好

其實冇失誤係好簡單

改返正常光斧啦
首先要有圖

9657617

我愈黎愈唔憎光槍

同意

逼害還逼害
POST頭唔好搞呢D野
新手會睇到R曬頭

6900394

應該會出風屬5星&送火屬4星

已經捉到官方果條路

光槍打暗帝真係麻麻 不過光斧都係差唔多

光斧暗帝可以無雙
btw天音最撚勁

想問花崗岩打邊關最快

果陣唔見你答？
事後孔明收鳩皮喇
你mon post 答撚曬啲新手問題囉屌

唔答會比人話小圈子

風中級 無既話打火帝光帝

但係隻王企中間光斧要打就好麻煩

WTFFFFFFFF

7843165

求直播

不了，太麻煩

防毒 一定好用過其他近戰

邊張好用,有冇推薦

其實可以用光斧技推走隻boss

Avira

打打下隻王都會退後 又可以間中比針吉下 聽佢叫

光斧真係咁廢咩 開2技可以沖去隻boss面前同佢互片 不過前提要有補

唔廢
好撚柒鳩勁
啪啪聲 下個post幫佢洗白

唔好急 頭先有機會過到
5600990

好柒 想死

太麻煩了

其實D角色圖邊度搵?

冷靜

佢有幾時會返去中間,又係一個麻煩

再推

根本光槍唔應該上T1
唔好見人絕版就當女神啦

支持光斧上T1

T0

唔送啦
第一次就話送隻角俾你,咁多次自己抽

火斧d技又幾好 仲有得減防

係喎
變龍可以擋佢招技

對波又夠大

好驚佢新活動up條20攻血嘅新5星火龍

升緊 又可以打活動又可以打真風

15攻血

8318487

攻速流

照殺!
20%照殺!
照殺!

我用緊主線10%....

睇錯, 以為講緊送個條風龍

點解可以冇卡都照入黎

1654713

又一隻利坦
又可以講冇新龍比人ng

突爆完咪20攻血

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光槍都唔會絕版

幻神
夜啲仲打唔打 ？
十一二點先得

打贏咗?

成日都係咁

我半個鐘後先得
仲有冇位

有條仆街係咁入黎煩鳩住哂(冇卡)

等緊街場

得我同日文巴
不過我半個鐘後食飯

咩名

街場冇人用火補

補響GAME入面其實無乜人玩?
個個都追求大力
補慢左血又屌你做咩唔回血

補坦弓都俾人杯葛
冇輸出冇人權

有D想玩火補+不死鳥, 唔知幾時抽中

想玩尊，唔覺得有機會抽中

水活動我出左尊, 真係要多謝cy爸爸, 仲未冰公廁同光雞

一屬升一隻幾好

有尊就all in啦
最強近戰

用唔慣 都係火短好用啲 連技熟哂

但係見班大神打真龍係無人用火短

尊抗暈

打咗陣發現真龍啲技都幾易避

好串

你已經熟識晒佢ge套路
可以入佢中路了

幾時帶埋我打

想做觀眾

日文巴1拖3

原來你早排潛水就係去左秘密練兵！

啱啱日文巴帶我打咋

聽日課1單升埋啲建築先

依隻新出既?

3星升上來

你屬武搞掂？

差粒沙先有5星屬武

Same 等你打完carry我

我睇片可以見到人地打幾多傷, 係邊度較?

日文巴仲有冇開場

演出效果..

入人哋咋

真風龍
差隻打手 1634871

痴線

武器建築你地升到幾級？
後期要40 銀章一級

40個章只係啱啱開始咋

之後用咩章 ？ 都係藍色？

LV7

唔同職用唔同龍章

升wand建用風帝.....
wand要打火帝拎石板.....

想問有冇人係用bluestack係電腦到玩
同一個AC 係電話同模擬器轉黎轉去有冇大問題架

thanks

你地有冇買500鑽個回體

我有

必買

即買

希望係30%攻,突滿就可以換走我隻40lv4星雞

原來4星得30lv

787-4742，真龍，有火斧，差2個打手

新po留名
光斧bb世界第一

召喚飛鼠，日文，飛雲 etc

打錯？火斧先係

日文巴仲打唔打，搵到隻4300火斧

雙補會唔夠輸出

雀屎巴打唔打真龍

自隊一打膠

升職建全部都係打帝國任

唔知活動會唔會有建呢

有ge話應該係火建

條黑龍好撚難打

本身有5星火短佢又送4星火短

兩隻火短都係蘿莉

真龍我來了

如果有新火建就正 打真龍又可以大力d

應該要好似萬聖個D活動先會送.

依家錢關刷稀有係咪改小左機率 難刷到仆街

打龍D金鄰係咪跌少左 高級5鋪都冇

萬聖出嗰陣有講係建築活動，所以先有光建送
今次應該無啦

貼圖產生器

不過我唔識玩

升一次加兩樣能力 爽

兩個火祭壇升到23LV 升滿仲要1480銅140銀28金
剩係刷銅珠係咪狂打初級就得?

岩岩先開GAME, 邊個話活動有PART2

CY我屌你老母
點解Auto唔自動打埋啲箱

玩完
等睇大家創意

我又黎推post啦

雷維翁 同 魔鬼教官的聲援 比尊定水短用好d？

寶寶carry失戀少女

財力有限嘅話升到lv16最合成本效益

我都有排未打得，缺沙缺沙缺章國帝
每日買3條體都要等到下個活動後先夠攻

d素材係咪佢建議個d關出得最多？好似銅幣咁 中級出得多過超級？

打到第六章已經卡卡地 經常拎唔哂25石
求大神教路

雷維翁俾尊

Me2

課

有幾多人已經用哂英雄之證落1隻角到?
40環後解放上限同升埋招技?

自動選字出左堆唔知乜鳩

有冇第二條路

應該火法

新活動又有得參加

課二倍

太遲
一開波重可以協力街場過

呃d朋友一齊玩

一齊協力過

打完31號個活動再去打

棍佢地光斧開

之後日日B害佢

今日先26有排都未31

六章

佢應該重好green

打活動會打巢左

你有五日時間農金幣

我升晒莉莉
下個活動真係唔知點打

遲左開始 打唔晒六章 無帝國真係頹

對啊 我係得光槍果個新手

你還有主角和4天時間
肝吧少年

差幾多

開房幫你過
打到咁上下

我彈game

有火短 決定唔抽新pool 留石

出咩屬活動都唔撚驚齊咗屬

咁講就唔岩

出光活動

暗弓? WTF

有料

暗弓 MVP

雷曼苦主T1

暗弓真係 又廢又冇手感

有無真龍團

有冇人打？

打

我開

0650257

巴哈見到 新角

補-1

真龍，補-1

唔係幾似火角?

無人

似風角多D

似我老婆

係冇補...

打風龍唔出火角?

日文巴，好巴？

諗住今次活動練埋

我最初玩都係拎唔哂25石 都係自己一個過
求其過咗主線就算
唔需要咁著重於主線
之後等夠戰力再番去打

咁等陣再打,繼續火超

玩到冇哂石 冇哂毛 冇哂任何玩到嘅方法 除咗課

冇補啊

4650戰斧

我立即屌你老母！！！！！！

疑似外掛

3525264 補

數字人英文人 外掛

火補係咪唔一定五星屬武

玩緊rdr2

掂唔掂

掂到冇女朋友

好驚冇晒子彈
隻驚成2隻碟 第一次見
成90G

升下火主先

依家四葉草係咪有每日上限
無得無限刷

其實打風龍，遠攻真係好打好多，出隻好似莉莉咁既強度法師真係難度大減

唔知有冇可能木法硬爆

諗緊賣唔賣哂D魔鬼教官的聲援佢好 有成3張 DKLM

遲D傷害膨脹都係難度大減

無 除非你可以谷到隻木法3500血

我以為你話黎緊活動果隻 原來講緊真風龍
咁梗係唔得啦

唔知今次有無限定建築物, 老屎唯一既優勢

第一下就瞓低

備用糧食 要用先賣

谷緊隻莉莉打真火龍 唔知到時隻game執左未

咁又係 可能抽到限呢

飛鼠巴

呢張卡原來冇用架咩

比風太刀用 好似可以疊兩層背水攻buff

野團有火斧有一個位，有冇人入
班友都識打

係咪4657

冇位了

應該係

刷十幾廿場先見一隻稀有怪
仲要唔係一定有草
雖然我只係想刷下MANA

No 4334

有另外一個4650戰既

不如你開場

我，iv巴，加多個

有火斧?

街場已經冇人用火補了...

你係咪叫IV in game？

凶真

仲有冇位，有位畀ID

搞亂晒啲人名 認唔到

係咪有位巴叫IV
好高攻

呢到係咪得我冇買2x

雀屎巴囉，好似係

佢係咪走左出圈

係就我地幾個開啦夠人

街場好伏

係咪開
我聽朝返早
快

3579333

8094935

講定先
佢一開始第一次三直線之後我群補一次
佢之後6直線我補一次
直到佢紅十字紫十字完之後先會再有補

小心巴入

所以
火短唔好中暈
冇可能留技解暈
啲血會唔夠分

入隊

頭先跟台仔場
4星屬武男主4100
4星屬武火斧4334
5星武2階突滿火刀4457
加埋我
打過一半血

之後佢地又食紫技訓晒

我同斧打過，係勁

白痴咗

5789946

入石頭人前od

6564708

其實養生都幾好呀
可以打下錢打下帝國 到有活動都唔得閒打

唔養生
要操真龍

8010561

果然冇火斧我血量係差啲

284 5157

有10%防

想練多隻 補定斧好

刷左幾日都無尊
有無好心人施捨比我 想打機

斧幾好玩

0962776

呢度有冇巴打個ac過左100lv?又或者已經去到最高lv?

8414053

即係要訓練定d 火屬,用黎打風屬？

0996053

5085932

唔想刷幾十蚊淘寶就有

做乜要咁肉酸要人施捨

what is 尊

仆街乜都無抽過
睇黎要抽新pool 了

開始熟

0509450

大大隻火主叫乜都冇

萬幾石 可以allin

有火主有火奶都要ALLIN
我得10環火主咪要按左層樓去抽

唔好貪刀
一定夠時間

練50環火主

彈app

2850291

已練40環 加5星2階劍

1269571

點跟

8131676

銀包都肝硬化就跟到架啦
利申：暫時一蚊都無課過既老屎忽

老屎忽上多D水吹水

得20環

下期活動靠你
利申：新手

啱啱個位走唔到 sorry

8359425

打多一場點都要訓
聽日6點起身

打真龍最少要幾血幾攻

打到６點

我無水蛇架，都係抱人大腿架咋

1650血？ 我依家1689血有時會得返40幾血

頭先差少少就BREAK變龍完場

今場最好

熟咗就得

謝啦好巴，小心同4葉巴

愈嚟愈熟

我變不死鳥唔使理我

佢第二下紅十字好痛…

同你相撞死左

佢一break，大家幾千到萬一下，超正

因為少咗個巴打

嚇到我立即變龍頂佢招紫色

睇落好似夠打wo
佢break嗰陣打佢好痛

仲差幾百

要唔要再一場?

BTW去個廁所先

聽日先？
我都準備訓

OK聽晚再算
聽朝返工

你有真龍卡未
依張卡都加唔少血

咁渣既,居然要訓教

巴打瞓未

瞓咩

瞓左 同我起身
玩龍絆唔會有咁既弱者

仲未升武器

加爆率

因為5星武技加50%爆傷

73000+25000露, 點玩

火斧

正

男主

抱歉 想問現在有真龍團嗎
我火主

不如等下個活動睇下送既係咪火角

有冇卡賣下？

再唔係得信用卡幫到你

完咗

得街場不過好伏今日

聽日再開，最重要熟識隻龍啲招

理論上應該係, 不過我都諗住等下下個pool有乜
出隻5星火弓就正, 即刻升爆佢遺害人間

明白

弓我驚大伏

有樣會up5星火龍今次